中工人工智慧收27分 工程則只須20分

best 5 LQ
JS4401 Engineering 20分
JS4468 Artificial intelligence 27分

原本改個名DSE入學分數就會高咁多 中大知點做啦
大家覺得宜家嘅program改咩名？

global engineering

business data mining with global international engineering

Source:

第N屆連登吹水大賽開始 展現你的創意

改名開科
Bsc machine learning
BSc Data Science
BSc Deep learning
又可以賺一筆錢

CU記得回水比我

加埋global
global data science
分分鐘變超神科

道理就好似mbchb同GPS

BAScEng Global artificial intelligence and financial engineering with quantum physics

其實cu cs 有分Stream, 包括graph, computer vision, machine learning, data analysis, cyber security, cryptography, 以上bsc明顯騙學生中伏,未學行,先學飛,會仆街

我早幾年都覺得開條咁specific嘅科，會令讀嗰班miss咗好多嘢，但近排我又諗：
1) 同我地當年唔同，而家有四年時間應該夠做
2) AI/ML其實不妨獨立於CS，例如Principles of Prog Lang同FLAT呢兩科可以skip，而Distributed Systems/Networking/Cloud Computing唔洗分開讀，喺AI/ML嘅世界，不明所以地假設有人幫佢地諗好晒啲RDT同control，唔算過份
3) 最重要都係數底，只要個programme設計有包含足夠嘅數/理論，就算miss嘢都好易pick up得返

之前有班柒頭話中大16分有入學

最低應該係18/19
16分入嚟讀sem1應該開始頂唔順

UG 學AI, ML, data 根本嘥鳩氣

xgu已經開咗

Cu engine median 高lq 2 分禁有趣

識玩

Global Business Intelligence and International Risk Data Mining & Management in Computer Engineering with LLB

Quantitative Mathematics and Global Physics